<?php
/**
 * readme.txt
 *
 * vim: fenc=utf-8
 *
 * @author halt <halt.feits at gmail.com>
 */

* Jsphonとは
Jsphonとはhawkさんが開発されたpure PHPでかかれたJSONライブラリです。

* codeporesにある理由
www.hawklab.jpで公開されていましたが、hawkさんの更新停止とドメイン消滅によってネット上からダウンロードできなくなった為、haltが勝手に手持ちのバージョンをcodeporesにコピーしました。

?>
